我地做得好啱，流動式癱瘓社會！

自6月9日以黎，中共為左維穩已經無所不用其極，肆無忌憚

香港人既言論自由、集會自由同遊行自由已被褫奪

今晚行動明顯再被以前急、直接、粗暴同違反更多規條法律。

代表我地做得好啱，中共急住撲滅我地！越近九月十月就越急！

接下來

1）蒐集更多中共維穩惡行，大肆於國際宣揚，文宣對國際Reddit永遠唔可以漏！

同時將721事件、爆眼少女打格相同警察冒黑衣人既文宣貼哂香港每一個角落！

每個字都要對準政權！

長輩圖一開始文宣用過咩招全部要繼續！

2）唔可以有手足被捕，遊行集會要更加Be Water，時刻制訂逃生路線，留意Telegram同連登經認證頻道，勿輕信現場消息。
（呢啲頻道要小心滲透）

同時留意現場有戴耳機既黑衣人。

安全既地方就只有各大商場私人屋苑同徒步走出警方防線，走出去永遠最安全。

集會遊行造成既社會混亂效果正面既，接下來就重點

3）經紅隧就拆撚哂車閘佢，破壞閘機。
經過每支交通燈都要噴黑佢。
去地鐵快閃緊急制

你話驚失民意？唔驚，等上面文宣三張相貼通街，無時無刻提醒每個善忘既香港人，有良知既無可能會反對你地既做法。

淨底既就係無良知既人，滲透教說工作由有心人負責。

4）癱瘓機場

香港革命必載入史書，今日證明我地一直方向正確無做錯到！關於第三點，歡迎利用你既創意去癱瘓社會

Be water，要無孔不入

今次唔可以驚，唔可以怯，唔可以俾白色恐怖得逞，要更加企出黎，唔係既話你以後準備每一日都活係白色恐怖之下。

啲狗冚家剷冇人可憐

我自推十萬次，好撚嬲

啱，要由經濟入手。再將經濟問題歸究番送中+貿易戰

其實禍真係要及家人

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推

漏左一樣！

捉到鬼，唔該踩佢地腳踝

佢短時間會無法出黎作惡

最低限度要做到咁，索帶縛起踩腳踝

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

聽朝要塞死香港

小組流動快閃

推呀

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」